求救! 老母板過到電但開唔到機

小弟買左個新機箱，火牛同老母板，今日就將啲零件換新嘅再同舊嘅換落新機箱到。但係而加就開唔到機，救命呀!!!!

Spec:
R7 2700
Rtx 2060 ventus
ocpc xtreme rgb 8gbX2
cooler mwe gold 750w 全模組
tuf gaming x570 plus
cooler masterbox mb530p
cougar helor 240 aio 水冷

d 野插得唔好?

開唔到機第一步
機箱開關條線插好未

我跟住佢本user guide黎插開機線，應該冇問題，已經試埋直接短路個power button腳位都開唔到

用左好耐?
1. 可能隻牛唔得
2. 可能老母板無電，試下換過粒電
3. 試下RESET個老母板
4. 可能老母板已歸西

底板short 到機箱

火牛同老母新買
請問點樣reset？

我都覺得可能係塊板出事

short 到機箱係你砌得柒

條ram超完頻之後開唔到機點搞
r5 1600
msi b350 mortar

影下個箱先
點開唔到機法 風扇轉冇畫面定轉都唔轉
識鳩叫果粒野有冇裝
有叫到睇返底板說明書話壞乜
黎黎去去咪插錯插鬆野

火牛拍咗掣未？有冇上銅柱？

冇通電之下 抆底板電芯 再撳開機制10秒 再裝返電開機

RESET BIOS

基本野，有冇落銅柱？

而家新啲機箱通常都落定銅柱先 好似係

想問下巴打們幅圖入面A就係銅柱？似嘅零件就得呢個

係呀, 咁你有冇落到?

有呀全部落曬

插左cpu電未

唔該曬咁多位巴打，原來係粒u有線掉轉左插。不過張gpu又打埋柴
唔知有冇咩推薦，預算4千到

2070 super

我都惗住喺呢隻，巴打有冇specific話邊隻型號？
整機嗰個人推ROG strix 2070 super，但我覺得小貴

inno 2070 super